未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（338）

我開架啦

屌係三個

邊個1001唔開po

你咁smooth 好易姐

呢個

未訓respect

Erh sor係我

之前話入最早會員個個

媽咪有令 撞post入 會員號碼最前果個

個個都想知

去左土土個個

[/quote]

等你咋

一次警告

Oh

怕凍

唔洗用中環嗰個形象去ny就ok

對你唔係咁好嘅

埋仔報到

個樣似喪屍了

咁你咪好慘囉 唉

著多件衫

粉粉返黎啦

又唔好咁講 有啲好感 想了解下姐

著緊男裝褲 腰圍鬆到媽嗨 你問我揀嚟答

Erhhh

好肚餓

帶埋張被出去

我同佢講我好醜樣佢當我昆佢 點算好

唔返屋企換褲？

有啲眼訓 幫我搬埋張床出去得唔得

咩牌子

你花心

蘋果酒好甜

老是忍唔住上黎

搬間屋出去好似方便d?

你真係好醜樣？

咩料？

[Discord] 深夜吹水

都係嘅 唔該哂

之前忍完1664 跟著塊面紅到好辛苦

諗起中上男神

其實係邊個

易面紅就唔好飲咁多

個個都比你睇哂 咁仲得了既

有時忍唔到

有咩食?

嘻嘻

飲啦

呢個應該係老屎忽先會明嘅梗

幾張紙皮好易搞姐

飲screwdriver算啦

又想借醉

記得要忍好多水

其實我都唔係好飲得
飲多少少都會紅

貪字得個貧

記得係邊個

麻煩哂喇

居然係咁 唔係應該愈黎愈放得低咩

就係屋企著緊 條繩抆到最實都鬆
聽日拎去改做橡筋

證明幸都係老屎忽嚟

紅係代表唔飲得咩

下次試下

我唔會借醉打電話比人

唔記得了 懶得除嚟睇

之後有忍

跑開邊到

諗住買ice 屋企冇開瓶器

手手 心情如何?

好似話因為身體冇咗隻enzyme去分解

咩

呼籲所有巴絲咪鬼理你

唔好踢爆我ok？

見職業開比你

罐裝

都係會夢到佢 驚佢會有事個啲

攞鎖匙開

跑步

員

雖然我覺得唔多唔少係特登嘅

個陣成日拎佢出嚟bin c

我琴日都有夢到 典算

真，同高達仔差唔多

好似係代表個肝唔好？

一定係

要打句 打撚死人咩 之類既

你收聲

你係未好仔黎架

自問醜樣得唔得？

飲得多實會好啲

點解唔訓呢

我大聲我就岩

寂寞搵人傾計

佢了解完話你聽？

張家銘

深夜叫春時間

要做下其他野 focus番自己

落咗街了

佢真名？

1q題

我上次開酒 唔記得咗用咩嚟開
搞到隻手流血 但係都係開唔到嚟飲

頂

我問你先

ice 我忍一枝都wing
忍ice算

真

跑上山

好似弱智

Are u 87

你咁樣應該係真係用手黎開

而家咁捱 個肝遲早收皮

土土你唔好咁衰

ice好難飲

咁刺激架咩

係 逸東張家銘 我仲有圖添

未聽過你叫春

same here

藍妹打手

點解又瞓唔著

你嗰個

講起就
個時有一個common friend仲要唔理我
有時都諗唔知識咗啲咩朋友返嚟

東涌個度？
人黎，拉佢出黎

新人?

屌 6點

學到野

有人陪咪唔叫

溝酒

話咁快就到

算好啦

媽咪覺得okay咪得囉

叫緊

好

天科座右銘 d fd黎

新新地

有幾好 講黎聽下

罐裝我鐘意入asahi

我拎個大聲公返嚟先

傻閪fd

有冇著衫

加油

識貨 wow

脆脆

食早餐了

下次呢啲嘢搵雄性幫手

頂你

Nope

紅代表散緊 紅唔代表醉
反而唔紅既先易醉吧

傻仔

呢啲情況叫我就得 根本輕鬆..

唔係
我都唔記得係鎖匙定係咩了

利申崇日

肚餓拉

屌那媽消毒酒精味

你會唔會好似琴日咁冇啦啦唔見左人 訓著左架

我自問醜過張家銘

健康

做咩

屋企隻狗

唔係呀

唔好咁，你心地善良，乜都好過佢！

枝ice

嘩

咁你咪好fit

...
Ice 水味黎咖喎..

feel到喉嚨耳仔熱熱地
好飽
300ml

真係玩完

點解要生之為人 唔想做人

咁同你真係冇野好傾丫嘛

你已經長命百歲，仲想點

好
個時得我一個係屋企

好mean

多謝獨獨

下次

搵隔離屋

但我唔係召喚獸 你下次叫我都唔會有藍精靈出黎幫你

係咪串我

聽日先下問下佢識唔識開

想放核彈炸死晒所有人等人類絕種

以為真係fit架

你知唔知道 有人掛住你

minecraft有核彈㗎咩

你可摸耳再fun d

森美小儀?

哦

佢係

你練一次你點問佢先

病到仆街

睇咗醫生未

邊個

係呀 我次次忍都係好紅
但佢地成日都以為我醉咗 但其實無
但我忍得好慢

你知道唔知道 有人掛住你
早霸王

要點fun

H你係咪張家銘啲frd

冇睇

愉快？

成日聽 好正

咩事
好耐冇見

係呀 早霸王

行步路都喘氣？

快d去睇

我都好易面紅

童年回憶

咪我囉

前晚出完旺角就係咁
係咁狂咳

再mean啲得唔得？

唔知係咪因為我少忍酒
兩款都酒精味
額頭好㷫

咁口花花得唔得㗎

本來諗住星期六睇
但係訓醒先知原來全部收1 點

我識既話我就好fun啦 我就係唔識丫嘛

中學回憶 未到童年

我都係...就算遲訓都聽果半個鐘 聽完再訓

我都唔識

我相反
紅都唔紅 但係超易醉

你唔講 我唔講邊個知

我都係 怕醜

其實你係咪冇嘢做的

呀希？ 下 你 你係呀希？
你...你係呀希？？
哦 你你係呀希 哦呵呵呵呵 你係呀希！

我山寨王開始聽

真係能力有限 我本身唔係咁的

咁唔好飲咁多喇
唔係會唔會借醉㗎

咩係山寨王

我都幾難醉

呢到好多人望住㗎

咪踢爆

乖 我錫返

你收皮
我就怕醜

渣㗎

屌 我講真架

想訓 補一補元氣先

森美小儀山寨王

表示羨慕

勁

你職業係...上連登？

2 個都收皮
我先係怕羞個個

我都係喎

果日我係聽住live煮緊野食
可能太細個 冇咩感覺

訓啦 我都要訓了

媽咪請我番黎推post

你都收皮
我先係

你假假地

原來係咁

冇聽過

又想訓我隔離

🤫！

應該最少10年前

次次忍完都返到屋企
但有次返到門口先嘔

真 廢青 淨係識做打手

你就假假地
我咁真

唔好同我爭
我一定最怕羞

係呀 你好醒目

應該嘔落其他人門口

我仲細

嘻

點解唔樓下嘔左先

手面發熱
加頭痛
ice 同 cocktail 都好撚難忍
嗰浸酒精味

真人粒聲唔出？

想飲了

唉 我都係

我先係

你唔好過界 過界我會嗌

借醉

比呀媽發現飲酒
鬧到我pk 我個陣仲嘔咗3次

落吧飲。好想醉....

啱啱識係囉

搵d易入口既

嗌囉

a貨

我唔醉得 要自己返屋企

我唔會的

你好過我 你識溫書 又有書讀

咁我都唔會嘅

我諗住坐下就會無事
順便散下啲酒氣 廢事比屋企人知我飲
最後衰咗

要清潔先煩

你？

返咗屋企lu
唔想飲啲苦嘅酒
便利店嘅選擇又唔多
不過冇人查我身分證
嘿

你地都真係幾時都覆緊呢個post

之後自己清返

我手擺大脾坐 腰挺直
典型乖乖女黎

你讀完啫

嗌比你聽

叻喎

係

攤咗喺床
開始昏昏沈沈
但仲清醒

真 唔使訓的

有冇人同我一樣
個連登ac係男朋友或者女朋友一齊用

你mk樣
佢都認得你成日落黎買野啦

睇過

你都就快讀完架啦

係就快 唔好等下個禮拜

飲醉咗？

你咁講我好京
你又G我mk？
我乖寶寶嚟

笑左
屋企人唔比飲？

呢到太恐怖

咁你宜家係男定女

真係好臭

喵

我真心靚女

我都想知可以點算

驚你頂唔順

女
最近男朋友換咗電話入唔到ac

唔知 睇佢live成日都好多呢啲動作

冇膽借醉

你囉

你手指甲咁mk

咩料啊？

一枝ice+罐cocktails就wing
垃撚圾

圖？

依家日日都朝頭早先瞓好辛苦
成日失眠

唔會嘅

梳 之前gel完俾我搣咗

我師父係浮雲

以為你都飲醉埋

講還講 唔好貼圖

你道行淺 真係會搞唔掂

我都想醉 但係飲極都唔醉

唔係掛 咁有幸追live

係啊 驚我亂咁飲會出事

好熱
耳仔好熱

我就訓啦
有冇人想訓我隔離 冇既我一陣再問

個陣望住啲嘔吐物 我都無野好講...

你問吓你娘親

睇少我

除con先

@楚

我！

+1 係咁訓得3/4 個鐘就醒

飲高濃度個啲

唔想要換床單啊

乖

食完早餐啦？

冇

成個黑眼圈黑咗好多

咁算啦

叫杯long island囉

啱啱食完

@浮雲

因為咩換床單先

換啦 污糟呀

例如呢 7仔有無得買架

訓醒見

好攰 唔想行番屋企

摸住佢訓

推到楚B起身

唔鍾意bar飲

你自己知自己事啦

眼都腫埋

想像下都覺得難頂

唔會嘅
淨係試過wingwing地

就快 加油 過多陣

不嬲

@銘仔

外賣杯long island囉，自己帶杯睇吓有冇得平一蚊

照鏡望到自己個樣就想打柒自己
個樣殘左勁多 自從六月起

我想

應該冇呀嘛

好彩之後都無再嘔過

Diu 真係
9 月開始個樣殘到痴線
鏡都唔想照
好似見到癌症末期病人咁

自動自覺訓埋黎啦 唔好要我叫

。。。一蚊都慳

我柒到唔敢照鏡

成陣魷魚味

唔想照鏡了

唔係一蚊嘅問題，係環保

@沒有歌

我比人話過我似生癌症。。。

同意

做咩抄我？

我有次飲大左嘔左十幾次
之後就半年冇再飲酒

坐喺海濱飲

仲未訓。。

我訓入面？

早晨

荃灣定大埔

下面

唔知有冇人睇過呢條女呢
最近佢啲片顛顛地

唔知點解覺得核突
但係見到啲蝦好新鮮好想食

我都係。。。

臭

你地好環保架

真係好早。。。

醬油蝦

將軍澳

好癲 嘔咁多次

好想mean人

你又真係嚴重左d
我最多都係似10 日冇訓覺

來

之前明明用一層遮瑕膏已經遮到黑眼圈
依家要調色先再用遮瑕膏

記唔記得上次我地除左都係天秤之外 仲有咩係一樣？
我醒唔起

收皮啦你 彈開

不嬲都遮唔到
個眼圈跟咗我十幾年了

仲要新鮮跳黎跳去

有冇諗過打透明質酸

交友app

食嘢我鐘意睇千千

分唔到邊到係眼珠 邊到係眼圈

聽RU嘅歌

飲水都嘔

我都有睇呀
不過韓國人食嘢都幾正

尊重幸姐

因為我個人都幾白 再加上個排面同咀都無乜血色
所以就咁樣比人話似了 都係中學嘅事嚟

好撚肚餓啊

我怕怕

佢噚日問我點解玩tinder

唔係啦 你估我係你咁mk咩

10日喎 點捱

真 好慘

始終聽得明佢講咩，感覺上親切d

唔識用遮瑕

係啊
睇黎宜家再多一樣了

2 歲開始有

呢度唔係mk圍爐咩 除咗我

我都覺

2歲

毒撚路過

痴線

我哋會唔會生日都一樣架

真係好痴線...

咁都真係幾似下
如果再加埋瘦既話

個女仔？

韓妹睇樣就算

似姐

你聽日再上水果時再問我
要慢慢黎先過癮

得喇 知你好乖喇

想溝女囉咁都問

早睡早起

分唔到邊個真毒邊個偽毒

假
我毒撚嚟

樣似 但我好肥

得我係真毒

向酒精說不

佢痴線的

一步一步

小飲為妙 最好唔好飲

唔玩咪識唔到你囉

你

真 唔通搵男朋友

真毒先分別自己d同伴

真 唔係想要啲咩答案

細個成日比人話營養不良 太瘦

成班都係

係囉

其實我想搵個同我傾到萬有理論嘅人

我依家就係咁樣坐左係度

真 睇返啲相我先知

唔好飲咪冇得借醉

可能你係

啲人藍到發黑 我毒到發霉

借醉嚟做咩先

我正常的

借醉嘅話唔一定係你飲嘅

當然唔好咁做啦

好高深

估唔到佢會咁問

You bad bad

講d佢識嘅嘢咪冇驚喜

細個已經似熊貓

咁你哋全部都偽毒 因為我搵唔到自己同伴

你點答佢

點解我仲未死 咁多人死唔見我死

牆角好涼

咁又係

真 似咗十幾年

收皮算

唔好爆我出黎

想像唔到

90度，好暖

Sleepy

以為自己夜晚冇訓覺

而家呢？

真係答識女朋友

咁青春既我緊係挨膊頭

睇唔出

佢有咩反應

又追更

又好似幾岩

我仲未訓

我都係

Good

Batman d fd

You is most bad bad

匿埋廁所牆角仲涼

快啲3點 我要收工瞓教

準備瞓覺啦我

去拯救世人

都係瘦 但係睇落健康左

瞓醒你應該啱啱收工

Me is most good good

Bad society

德德仲未訓

加一

Me too

真好 死廢青

Heheee

又好似幾有logic

火機 撻着

佢問我識唔識到囉

咪識到佢囉

潛水先好攰

你咪答番佢，咁我算唔算識到你

早抖

補返張郁嘅

我無咁答

我答咗無

貓貓好得意

巧打意

死仔 早抖

唔識do

想養 但已經有兩隻狗狗

食得㗎？

你唔洗訓嘅

卡哇伊

會唔會答錯野

你醒啦

唔知喎
你問下其他人會點答

唔係 依家訓一陣睇下起唔起到身撩下楚楚再訓過

晚晚都瞓唔好 又紮醒左

me die first ok？

好qq

同我鬥快？
唔制吖

講笑講笑 唔好緊張 我係果啲一睡不起嘅人黎
潛水了 88

bye bye

真係訓了 早抖巴絲

你都答咗仲諗嚟仲咩

好認真喎敏仔

如果係女仔會想我點答

睇下你想唔想flirt佢㗎啫 你想flirt下嘅咪話咪識到你囉

有無時光機

世界上就算有時間倒退的奇蹟

力威

我咁答姐係最fail

怕痛
但想跳樓

Erh你自己調轉角色諗下

ching你識貨呀

想要時光機

訓唔著

忍咗少少酒 應該冇咁痛
攤緊喺床但想試下菜刀𠝹手

碌柒了

只想去為你 完成時光機器

準備瞓

繼續努力

𠝹手我有試過

下次約出黎 進取啲先

一齊瞓

幾時約佢呀

我想好好改過 直接跟你上訴

應該呢兩日約

唔準呀

被動沒有機 自信再小都緊抱實你

呢家發夢多咗 無時間約

咁慢慢嚟啦

一步一步黎

瞓教

Lm 繼續訓

自己溝啦

唉

幸仲唔瞓

差不多啦
等陣又唔知瞓到幾點先起身了

落街跑步

浪漫

如果拍拖 男朋友個兄弟當正我係佢地第三者咁 可以點....

讓返個男朋友畀佢 等佢地正式拍拖

？？？

唔好阻人hehe

this is

返工企企下左。。

我男朋友係好就得人 我覺得係一直縱到佢兄弟咁 呢幾個月我都好辛苦 但係唔想好似爭咁 好想令男朋友放鬆啲 佢夾係中間只會好難做 除咗呢個方法仲可以點.......

樓主好正

正確答案
人地拍拖有咩好酸

南仔

睇咗醫生點樣？

留名上班
做廢青真開心

媽咪

浮仔好早

楚b

未睇 無等到

但喉嚨有無好返啲

無

呀

gay

笑乜

好眼瞓

我訓左落床

再排急症啦

肉仔

魚魚

不了 懶

換iphone 11好無 衣加平

你錫雲雲啦
唔好霸放閃

羊仔

買

知否真的真的想回頭 停留你身邊

手尾會好長

咪又係成日reload 又陣app
最憎iOS is13

但我想換新機

好老實講我第一次換iPhone 換到炆
有速度但彈/reload 都好多
你諗清楚

大家好，我係阿輝呀

港豬日

廚b啊

Okok

me ho tired

真名?

又係我啊

粉粉

阿輝

唔訓多陣先？

琴日飛去台灣搵女朋友之後分咗手覺得呢個世界瞬間好似乜都冇

你真係唔洗訓

我師父係浮雲 我係一個機械人
我個樣變到真係唔見得人了

走過漸漸熟悉的街頭

新人留名

如果我連呢關都過唔到點救香港
咁容易就屈服咁香港係咪都要屈服

訓唔返 6:00幾到依家

我兩日無食野

點都要食野

好早

去食嘢

又係你

咩料啊 你有冇訓架

我就快升仙 你都係

投hk protest yes, 投no bts

真 我真係就快升仙

早晨...

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜

訓咗幾個鐘咁啦

有冇睇架你

偽毒幅射樣

冇喎

分左手就覺得咩都無咁弱

吉吉

兔兔

哨哨

武武

獨分

料料

Buddy

廚魔

事事

彩彩

田田
你以前係咪叫咸蛋？

唔係呀嘛

淫淫

叫肉肉

鐘意你咁叫我

肉魔

做緊咩

覆你

咩咩冇訓過？

我都未食嘢

有呀 有訓覺啊

So bad

Park Park

早

一齊食？

嘩！感情台絲打好耐無見你

我真係好愛佢

靚女絲打早晨

你之前嘅名係咩

咩事咩事

Hughug

佢唔愛你

估下

食咩好

掛住你呀做緊咩

你係含撚絲？

食嘢

Join ok?
岩岩醒
本身打算訓到1:00

咁壞，唔得！

肉哥

你想食咩

Okay

倒數2個鐘半收工

正 停課兩日

返得早咪收得早 未睇

我終於記得喇

連詩雅+林若寧真係好正

打算返歸瞓

痴線唔係

同男朋友？

繼續訓
食咩好

呢到既人都係咁

食雞翼

睇醫生

懶 唔想等

想幫你睇

你整？

可以

想食

奶我個閪就好返

咁我都要合群啲

訓得好差添

睇貓貓

怕羞啱先打機

豉油王雞翼？可樂雞翼？蜜糖雞翼？滷水雞翼？咸蛋起沙雞翼？

想深喉你

無錯

喉嚨有針拮你

我又睇

打LOL?

我ok，仲 刺激

唔係啊 call duty

冇所謂啦 你整咩我食咩

好想死左佢算

我驚煮得唔巧食

死左點搵下一個對的人

唔緊要 唔好食我都幫你清哂佢

羊

錫你

係咪真架

走開

珍珠都冇咁真 嘻嘻

珍珠好假的

買唔買switch lite好

所以我真啲

有無人有DISCORD

假

好凍

Myb

唔買lite 啦
買返原機仲好

好攰瞓著咗
一條本身好想答嘅問題要forward到呢一度先答到

入佢！入佢！入佢！

攰到

係 仲要個半鐘都冇車

咦乜原來等咗個半鐘

搵多份工先

第一次見blue bird

有啦
1830 等到1950

cls
好癲

自己

如果唔係張相有顯示時間我都唔知

喺屋企執下相

唔係呀

完全冇為意
以為淨係等咗最多一個鐘

隔離嗰邊排隊嗰啲等咗仲耐

你哋有冇瞓過

早吖菜b

佢哋應該等得耐過我哋香港人心態
即係等咗半個鐘之後開始唔耐煩但係就成日覺得一走咗就會有車嚟嗰啲
結果一等就兩個鐘

白菜

josun

我是架妹白菜子

com緊被

想同你玩

真係費時等 你話如果知一定有車我唔介意
但係仲要唔知有冇車真係

Com多張

攰

好掛住你

焗sauna

攬

你做衣架做得唔錯

碌架床+多公仔=換床單好煩

有冇差翻電

好熱

唔夠嘅話com多幾張

飲杯熱水啦

@田田

咩係衣架

好啲了

啋過你 flag唔可以亂立

想你做被壓落黎

比我飲未

我無著

著毛毛底褲

好拮

邊個打咗支強心針

屌菜B玩勁我

夾公仔？

I am fuck girl 嚟

我最鍾意fuck girl

斟緊 等陣

嗰兩個車長似鳩up

犀利

有啲以前玩攤位掉
有啲買

咁就啱啦 我完全係一個player

你比條我